我地下緊一盤好大嘅棋

我地呢一步棋就係要先忍手 唔好勇武住
今日817紅土同聽日818維園 要冷靜應對
唔好比機會敵人 就算有鬼都唔怕 我地影佢相廣傳
一定要冷靜 等待國際發酵
如果我地又和理非完喇 政府又唔答應喇 我地勇武又再出師有名喇

大家小心下呢盤棋 免得一子錯滿盤皆落索

不得貪勝，入界宜緩，攻彼顧我，棄子爭先，捨小就大，逢危須棄，慎勿輕速，動須相應，彼強自保，勢孤取和。

一．不得貪勝：
其意是說贏一目也是贏，贏百目也是贏，所以不要因局勢大好，而讓對手有機可乘，應穩中求勝、步步為營。

二．入界宜緩：
其意是說進入到別人的模樣或勢力時，一定要緩緩而行、不可躁進，以免被對手一網打盡。

三．攻彼顧我：
其意是說在破壞或攻擊敵人的陣地或棋形時，也要顧慮到自己棋子的安全。

四．棄子爭先：
其意是說在行棋時，捨棄眼前才幾目的棋子，而先使去下更大的棋或圍更大的地。

五．捨小就大：
此句意跟上句類似，其意是說在下棋時，先下價值大的地方，不要將棋下在小處，圍棋的勝敗是以地的大小來判，所以當然要從大的先着手。

六．逢危須棄：
其意是說如計算到有無法挽救的棋時，就應當機立斷不要再浪費棋子去救。

七．慎勿輕速：
其意是說下棋應謹慎小心、不要輕率而行。

八．動須相應：
其意是說在與對手交戰時，其落子要前後相互呼應，隨時要注意對手所下的棋來判斷如何應手，以免到頭來造成不可挽救的局勢。

九．彼強自保：
其意是說當與對手交戰時，敵強我弱，此時做活為首要目標，不要再有想着要去殺對方的棋、破壞別人的地盤算。

十．勢孤取和：
其意是說當局勢周圍不利時，或是我方少數棋子的在敵方的勢力中，行棋應要和平相處，莫要與對手挑起戰端互相撕殺。

不貪勝，保持表面弱勢才能賺取國際注視及表態支持！

818

五大訴求 缺一不可

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、立即實行雙真普選

不傷害記者不傷害急救
遇到鬼 影佢相 冷處理
今日聽日策略係和理非
勇武和理非相輔相成先有成果

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

毋忘初衷
五大訴求
缺一不可

兄弟爬山
各司其職

光復香港
時代革命

612 721 811

818 和理非assemble

呢兩日就用和理非政策先

總之聽日邊個留守或設路障
我會上前勸阻 要求你提出理據
如果勸阻唔到我會離開唔會留低
希望大家都可以咁做：上前勸阻 要求為此行為提出理據

呢盤棋我地唔輸得呀